連匪，我屌你老母呀!!!!!!!!!!

成個匪登都係三毛狗
你條仆街扮睇唔到扮中立
任意放縱三毛狗帶風向
咪撚同我講咩民主有唔同意見
三毛狗最興打著民主旗號反民主

連匪同迖匪條仆街一撚樣出賣港人
長毛賊真係冇個好人

「地獄裏最熾熱之處，是留給那些在出現重大道德危機時，保持中立的人。」- 但丁

三毛狗只敢負評

當日停廣告(但無表明撑邊一邊）
個個當佢神咁拜

［重開］和理非，630係機會啦！！！！

和理非一樣有其用武之處
而家係和理非出場撐住大家嘅時候喇
大家一齊入去推post 同拎630/71打機攻略

連仔已經做左好多野架啦 尊重la屌

勿分化

下 連狗不嬲仆街㗎啦
個陣支那01偷po一句聲都無撚出過

差唔多個個星期都有上黎抄po

樓主高級三毛，想將矛頭指向連登，從根本上分化抗爭者，如果唔係的話講依番說話就只證明佢係個on9仔
大家請負評上一頁，要知道請求連登控制三毛同屌鳩連登激化仇恨係兩回事

樓豬反轉豬肚

on9
唔妥連匪就三毛呀？
佢係毛魔，你係紅衛兵所以唔反得？

停佐廣告同5000上限 算啦

唔可以袋住先